富咸個龍20分鐘就dup波鐘

真係好驚比利炒789